iPhone遺失模式變左咁係咪唔會搵得返？

星期五晚留左個電話係的士
琴日搵到個司機，佢話無執到，但係之後接左個客
佢話會幫我睇下搵下睇下搵唔搵到個客今日會覆返我
但係今日就唔聽電話

遺失模式變左咁，係咪無機會搵得返

熄左/無晒電
好快變零件架啦

即係一熄左就bye bye除非佢開返機？

如果佢會變返落我隻右手到我會好開心

個電話要上到網先報到位置上find my iPhone
基本上肯定有電既情況下斷左位置都一定byebye
除非發生奇蹟啦

多謝大家
俾左個司機電話警察，唔夠5分鐘
個司機打返黎話係個客到拎返

恭喜

鬼馬司機

Btw, 恭喜

個司機幾識做

搵返就算啦

係，搵返已經好開心

的士佬

咁突然